有冇人另一半屋企人好反智?

試下發惡打佢一身 啲支那畜唔俾人打過唔會學乖

睇咗頭兩段就知呢種人心理有問題你唔使拎佢同正常人比較

啱

叫auntie去睇醫生睇下佢有咩反應

講普通話？

鬼畜家庭